Creazione progetto vue:
npm init vue

Setup prima di lavorare:
npm install (installazione frontend)
composer install (installazioen backend)

npm run dev (comando d'avvio frontend)
php -S 0.0.0.0:8080 -t public (comando d'avvio backend)


L'applicazione richiede l'autenticazione per qualsiasi modifica al box